Comme précisé pendant l'entretien, nous nous sommes servi du tuto 2 pour réalisé notre code
Le code n'est pas fonctionnel, nous l'avons laissé en l'état (quand nous étions en debug).
Nous nous sommes aidé du tuto 6, et avons fait des modifs dessus.
Nous avons récupérer le xml du eating challenge.
